### Readonly vs Const

`Readonly` 与 `Const` 都有不可让值修改的作用。区别在于 Readonly 作用于属性, Const 作用于变量。

### link

- [x] [Basic Types](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/basic-types.html)
- [x] [Namespaces](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/namespaces.html)
- [ ] [Type Inference](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/type-inference.html)
- [ ] [Type Compatibility](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/type-compatibility.html)
- [ ] [Advanced Types](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/advanced-types.html)
- [x] [Triple-Slash Directives](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/triple-slash-directives.html)
- [ ] [Type Checking JavaScript Files](httpas://www.typescriptlang.org/docs/handbook/type-checking-javascript-files.html)

* [type-challenges](https://github.com/type-challenges/type-challenges): typescript 体操
* Typescript 工具库
  * [ts-toolbelt](https://github.com/millsp/ts-toolbelt)
  * [utility-types](https://github.com/piotrwitek/utility-types)
  * [DefinitelyTyped lodash types](https://github.com/DefinitelyTyped/DefinitelyTyped/tree/master/types/lodash)
  * [ts-fp-light](https://github.com/hacker0limbo/ts-fp-light)
  * [ts-essentials](https://github.com/krzkaczor/ts-essentials)
* [Ts 高手篇：22 个示例深入讲解 Ts 最晦涩难懂的高级类型工具](https://juejin.cn/post/6994102811218673700)